丹麥有威反「疫苗通行證」

目測數千人，多無帶口罩，零社交距離

Protesters marched through Copenhagen on Saturday to protest against COVID restrictions introduced to curb the spread of coronavirus, as well as a COVID-19 'vaccine passport' being developed by Denmark.

The rally was organised on social media by the 'Men In Black' group.

Demonstrators were seen marching with lit torches and chanting slogans.

On Wednesday, Denmark said it will realise a digital COVID passport that would permit foreign travel and for restrictions to be alleviated.

Denmark has registered 198,348 COVID cases and 2,085 related deaths thus far according to data compiled by Johns Hopkins University

來源：

標題應該係：丹麥有示威反「疫苗通行證」